香港黑警 聽日開始乖乖地做國安隻狗

三萬隻可以亂吠嘅狗變三萬隻無得亂吠嘅狗

抵你地咁蠢俾國安代替

推

班黑警實俾公安取代，公安又平又聽話，又唔會整到套制服鬼五馬六

真 人人幾皮嘢又唔聽話抵你地俾人取代

推 我啲冰俾國安偷哂

比公安做好過比你班狗

又聽話又平

7 1維園見

$3000一名公安
同30000蚊一名香港黑警，你要邊樣？